最鐘意食咩刺身？

左口魚裙邊

吞拿魚吧

左口濃魚味 爽的

吞拿魚

不錯 每次都叫兩件 喜的

馬刀貝

識野

拖羅

lm

爽又唔腥

池魚

三文魚

有無邊間日本店有賣急凍左口魚刺身

想買盒返屋企食

鯖魚 ，唔係醋醃果d
金目鯛

池魚
呑拿（咩部位都好
劍魚
河豚
赤貝

女體盛

拖羅 真係冇得輸

啲刺身唔夠味可以拎去奶一奶閪水提鮮

油甘

龍蝦

男體盛

牡丹蝦

蝦 帶子

中拖羅 好似係
不過都冇乜機會食

吞拿魚 海膽 帶子

大toro

吞拿魚
咩部位都咁屈機

和牛
馬肉

紅樽

東星斑
紅衫

河豚

和牛

拖羅

連登真係乜人都有

拖羅同甜蝦

洛澄幾好食

馬肉, 牛肉, 大拖羅, 龍蝦, 帝皇蟹

秋刀魚

有無人覺得油甘好難食
油甘魚比狗屌

吞拿魚,希靈魚

三文魚畀狗食

靚既好好食

鮑魚

吞拿魚
劍魚腩

得個爽字咩味都無

雞

帶子

秋刀同池魚 夠濃魚味